帶大家直擊下新城市損壞既情況

首先帶大家睇下一般係外國會被搶掠既金鋪

無事，繼續開門

唔緊要我地一定搵到被破壞既地方既

睇下名店？

唔係啵，全部無穿無爛

無理由，咁事發既廣場大堂呢？

完好無缺！？

好我地再睇睇琴日集會既百步梯

睇黎真係損毀嚴重啵

真係暴動今日仲有人開到鋪？

如果有心搗亂點會階磚都無爛一塊

推比18區既朋友睇

琴日係警察應承被人散去之後反口唔比人走玩圍捕先搞到咁

大公報洗唔洗黎影下損壞有繼嚴重

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有無人係沙田一齊影下有幾嚴重呀啲破壞

好撚粗暴呀香港示威者真係